一人一個同朋友交換嘅聖誕禮物

又到聖誕又係一年一度要同朋友交換禮物嘅日子
今年又唔知買咩嚟交換好 有冇idea?

利申 : 有諗過送著開個對拖鞋

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

杯

送炭 最好落住雪送 因為雪中送炭

無朋友

聖經

今年香港冇聖誕

杯
相架

係真

未想絕交住

尋日睇到有個post嘅樓主收到包炭
係咪你送

邊有可能

聖誕交換禮物抽中一包炭，可以點做？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

無朋友同我交換
叫佢地出黎聚會交換無人SHOW 我

提出不如交換禮物都冇人show?

係
好傷心

飛機杯